52x 上既女仔我係你後面

你好臭
行撚開

你個口好臭，可唔可以合埋個口呼吸

你就係條油頭毒撚

我係個女仔既後面既後面 即係你既後面